恐怖分子寫信，屌香港醫護同教師「冇人性」

推